[突發]大埔著校服學生去聲援俾狗咬！

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成10萬億美金
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還唔認點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無聲氣
還, 大陸還唔起
唔還我地仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人

9月8！到時見！